(算命post)一個人就係一個故事7

傾下計，講個鬼故俾我聽下。。

算下你既感情性格乜乜乜。分享下你個故事來聽下。

1.出生年月日時am/pm(西歷)
2.男or女
3.剖腹不算
4.第一胎嗎

(算命post)一個人就係一個故事

(算命post)一個人就係一個故事2

(算命post)一個人就係一個故事3

(算命post)一個人就係一個故事4

(算命post)一個人就係一個故事5

(算命post)一個人就係一個故事6

(即興算命post)今年收尾算流年

1995.09.23 10pm 女
幾時會有拖拍
依家有興趣既人會吾會有機會可以更進一步？
適合做咩類形既工作，有冇機會創業

1996年7月9日12時45分
女
問感情
想知自己幾時有拖拍
同緊一個同事有曖味想知最後有冇機會一齊

呢條友只係想人話佢算得準
佢會將全部事實講出黎
冇心理準備唔好搵佢算

性情內藏脾氣，但會積埋積埋先爆一獲，有口無心，勿沖動，講完就無事。

係感情相處上要留意保持熱情同溝通

今年下半年7-8月旺桃花，但不合適，姻緣桃花明年較為適合，什至戀愛。

性情固執，只要認定認可一個人，就會當佢係朋友/另一半，忠誠

同時因爲呢種性格容易受到重視嘅人影響，感情方面都係咁。

同時度有無可能要靠你自己，睇到嘅只係下半年都有桃花

都唔係完全爛桃花嘅

1993.4.10
M
事業

97年10月6日上午7時 女 第二胎
自己宜家拍緊拖，但成日好無安全感，
情緒都好飄忽，大師可以指點下我點改善呢個問題嗎

性情固執，有好感就去，唔好口硬

今年即使搵到工，都唔啱自己心水，主要係因為本身覺得能力不被發揮，唔係自己無料，而係份工有野令到自己運用唔到才華

由於你個運都唔錢，所以即使係工作方面，最多都係你自己唔撈，好少會傳俾人炒嘅情況。

所以有咁嘅情況，你可以即管隨心所愛試吓工作

謝大師

天生重桃花，啲男仔會痴過嚟
你性情內裹重視人哋點睇自己，要面，鐘意俾人欣賞俾人讚

但係成日自己玩自己，叫你做呢樣你就會做第二樣，自己同自己矛盾，係感情上面就會形成另一半對你唔掌握嘅情況，建議嘅方法就係認清左自己有啲種特性

1993年6月2 11:55am 女 第二胎
幾時會有拖拍?
事業做邊方面會有多啲發展？
感謝

92年6月8日 11am 女 第二胎
想問事業運 thanks

1995/5/28
12:55pm
女
不是第一胎
想問事業如何，我究竟幾時先可以搵到工
依家呢個男朋友係咪終身伴侶？

新曆1993年4月29日朝早10點 男性 第二胎
今年覺得工作上好動蕩 (其實呢兩年都係) 黎緊5 6月想轉工 想問下有無機會 工作上又會唔會好返少少
另外感情方面 就係成日都撞唔到適合既人 一係就錯timing
巴打見小弟牛一贈多兩句

第一胎

性情固執，口硬心軟，但為人思想不定，自相矛盾，有好多幻想空間，令到做起野上來會開左個頭，無左個尾

係感情上容易因爲呢種特性，令到對方捉摸唔到，時冷時熱，呢個係你日後注意的地方.

係今年流年上，感情變化會有，有復合，新一段感情來等的變化

所以不用太擔心

19950910 3:13 pm
女
計出到世既就係第一個
老母話我對上有個小產左

20162017年都撞正唔好嘅年份，會逼你做好多決定，大小事煩擾自己

但20182019年係唔錯時間，可以轉工，上司會睇住照住你，但今年都會容易感到自己能力被限制，才能不可以好好發揮，會覺得唔係幾順，但整體來講可以轉工，同有工作運

感情上面，因為你份人都在意人地點睇你，要面子，要人讚，同為目的做野，好容易忽略叻一半需要，而另一半傾向會碰到啲剛強啲有性格嘅女仔，所以相處上容易產生磨擦，以致難有果實

都唔會呀，你改善下啲幻想世界呀，多啲分享你諗緊咩就好，因為其他人會好難捉摸而卻步，唔好變來變去

多謝 我依家因為分手情緒 好唔穩定 好驚自己會做啲咩

今年大機會有拖拍
咁你都預左返香港，唔係無機會，而係有interview 同offer，你都可能因為唔啱讀，唔想讀而想返香港

巴打好準
我都知自己個人毒又硬頸 好難頂 一定會改下
有無話幾年會遇到比較合適既對象
另一方面 小弟工作上成日都好迷失 大學就讀中文 而家就做銀行 想問下適唔適合自己 如果考紀律部隊又呢兩年有無機會(雖然我覺得自己叛逆性都幾重下)

性格在乎人地點睇自己，心入面要面，要人讚。
但喜歡另一半傾向有啲大男人，霸氣，做事説話風風火火.二人合拍

其實你感情都無咩問題，最難捱嘅感情變動係上年2017，都過左

今年都係順利的，你留意返你嘅性格特性自然諗得通

今年都難咼，但多左朋友來往，識下新朋友先囉，下半年8-9月有啲機會嘅

不要做傻事！

而家呢個年代，30歲前都叫早婚吧

大師

大膽哥你係咪skip左我呀
麻煩你幫我睇睇呀
呢排真係好迷惘
有好多野做但係都提唔起勁

反而可以試吓繼續讀書，或者呢一份工係要運用到你知識相同技能上用到嘅嘢，搵工可以針對呢方面
今年都有機會拍拖的
你個故事

你嘅特性係幻想空間多，多內心感情思想流動。容易自己搵自己笨，同自己作對矛盾

係感情上，對方容易因爲你呢啲特點捉摸唔到你

今年同下年撞正唔係咁好嘅流年，容易做錯決定，什至有是非，無事嘅

大膽巴唔好漏左我呀

1996年8月19日 20:00 男 第一胎
想問幾時有女朋友

補充番資料，巴打唔好唔記得我

想問下自己d桃花係咪好爛
佢係我初戀 好想可以開花結果...
唔該曬大膽哥

你問係咪第一胎嘛
我唔知點計

我問你想問咩

乜都想知
好多野煩

推

今年有機會呀, 但唔好咁飄忽.開左個頭就唔好縮沙呀!

都唔係呀!

咩都想知!啱嘅!

為人性格一舊木咁，墨守成規，覺得合適就順，唔夾就點都唔跟。
２０１９年好重桃花。
２０１８２０１９讀書感情都順利，放心

1988/11/24 11:15AM男
阿媽係剖腹生我
唔係第一胎
其實我check過醫院話我係9點30AM,但屋企又話我11點3到...唔知信邊個..
想問下事業同姻緣,咁大個人都無份工做得長,依家失業,事業將來會唔會有起息定一世都係咁..
姻緣就咁大個仔都未拍過拖,每次鐘意親人都好快冇左
其實自覺自己人生都幾慘..咁大個人好似無樣好, 所以想知將來會唔會有改善
唔該巴打~

邊方面..你要具體啲
一個人流流長，有幾多野講得哂呀用文字

19950623 2:02/2:03am 女 順產 第一胎 但對上有一個呀媽落咗

想問下事業運如何? 覺得以加算係工作順利 有無機會升職或者進一步發展?

想問下愛情運,有機會同ex復合嗎？ 定係打定輸數同其他人嘗試發展? 暫時有兩位異性朋友 不過唔係個回事 同埋唔岩我

今年有機會呀

今年是來講出現對手，尤其係好容易做咗好多野然後就係功勞俾咗人，收穫都分咗俾人，為他人功勞.所以心理要提醒自己平衡

感情來講今年下半年至2019年都有桃花，尤其係下一年，於放心

咩叫咩方向行 你指邊方面

輕推

請問同ex有無機會復合? 因為以個問題困擾咗好耐 定係要順其自然?

再推

推 好想知

有機會一定俾翻feedback

96年9月24日 下午大約6點幾 女 第二胎
想問感情
中意左個異性 但我地之間身分尷尬
想知道有無發展既可能

下半年8-9月，2019年都有機會
尤其係2019年重桃花

發展幾時都有可能

為人個性矛盾，而且一舊木咁，硬頸迂腐，唔係好識變通走位
係感情上，容易令令一半感到無奈同唔知點溝通，失去溝通的可能性，認清自己就可以

幾準
另一半都冇咩點同我溝通
但我反而覺得佢都有d逃避

仲想麻曬問大師 我依個4月幾黑仔 學業愛情都唔太好
係愛情自己已經做主動 對方好似冷淡 5月點先好轉

對於段感情好迷茫，希望唔好miss我

1.出生年月日時 1997.02.06， 11:5x pm
2.男or女 女
4.第一胎嗎 不

想問依加嘅感情+事業

99年3月28 7:00am 女 第二胎
想問感情，對人好無安全感，無識同男友溝通
同埋事業方面，想知自己啱邊行呀好無方向
麻煩晒你呀大師

大師唔好skip咗我

似乎比人skip左
補返第4胎

97年7月22 晏晝1點 第二胎 想問感情同事業

1998/9/28 03:55am 男 第五胎
想問感情
自己幾時會有女？幾時會結婚？

有勞大師！

我的確會積埋再一次過爆 但爆完就算
感情上相處果part係我同曖昧緊個同事要留意嘅？
但我想知對方係咪同樣對我有意思

我7-8月會係外國，係咪指有無疾而終嘅感情

1996/05/22 04:45am 女 第一胎
想問學業

樓主大師想聽鬼故，我講個比你聽。

話說有朋友之前住hall ，咁有一日就放假，roommate 都番曬屋企未番，得番佢一個啦，咁我朋友佢就訓到夜晚7/8點左右起身，之後就自己講咗句，搵衫出去食飯先。點知佢聽到有人應佢‘一齊食啊’，佢想答好嘅時候，就即刻衝咗出房，因為間房得佢自己一個，冇其他人係到。

9-10月至2019年桃花旺
尤其2019年戀愛旺！
你依家做緊咩工lol
政府又係邊類
你就最好做啲斯斯文文，坐係Office，做野

多謝樓主，我想做紀律部隊，依家做緊office 工。
紀律部隊有冇機？
Thank you

唔好skip咗我

唔啱你做bor
就算紀律部隊都係要paper work/stable咁當值

大師，講個鬼估比你聽，小學放學時搭巴士返屋企，落車車站喺山邊，行行吓望上山腰有個阿伯坐喺度撥扇抖涼，不過無頭嘅 我同個同學低頭急急腳行走，無問過對方睇唔睇到咩

1. 西歷 一九八七年 三月 五日 早上 十時
2. 男
3. 非剖腹
4. 非第一胎

想大師幫我算吓事業，身在外地，搵工搵咗一段時間都未有著落，舊年全年未試過咁黑，又有惹官非，以為今年會好啲，點知一樣可以 HR 呢頭主動推薦我做份工，轉頭唔夠一個禮拜就話成個部門暫停請人，又試過 HR agent In 完覺得我好，但轉頭玩失蹤連係咪仲請人都唔知。搵工搵到有啲氣餒，請大師指點迷津

樓主潛左水